［真心求教］買中資股票同幫襯藍店嘅分別

見好多post 都話炒中資股好好搵
平時藍店幾十蚊都唔幫襯
點樣理順自己買幾萬蚊中資股幫人升過億市值嘅股票？

買完拎錢走食黃店其實ok
用支牛果班 直接俾錢佢賺先仆街

但係間公司市值可能炒起多左幾億wo

上次螞蟻果次咁多人爭咪幫佢炒起個價格/市值？

你買咗唔放?

係想知點過到自己心理關口姐

炒股唔分藍黃

又黎鬥黄

等通街都係處答你啦

炒中資同用支牛一律腦癱破產死全家 賺賺埋埋醫藥費岩咖喇

咁諗會唔會搬龍門

黃店大陸食材 賺完我地錢養肥中國先仆街

有咩心理關口
根據你嘅理論買係幫佢升值
咁你放嘅話就係幫佢減值

你搞清楚反股票交易個機制先 你跳咗step

咁買壹傳媒=幫襯黃店？

其他市民送錢俾中資，之後連登再仔同其他市民trade

炒起果時有人係咁講
不過無人講中資果邊

會計學上，只要一日唔供股，股票炒到飛天公司都唔會有錢袋

帶頭講呢句嘅 已經賺完離咗場啦

除非你係不問價sh當入股支持間公司
否則短炒其實都係同其他股民鬥

咁長渣中資收息果d要批鬥
短炒就無問題？

又黎鬥黃